[HKUST] 高價求hall位

有意收賺 Hall 3 男double
出價8500+

Tg: Hall3buyyyy